* 如果有一天 可以回到從前

如果返到去之前你話幾好 可惜有好多野都吾同左
就算你有幾中意果個人 但果個人都吾再在意你
就算有幾吾捨得都好 只可以同自己講吾好再咁犯賤
因為果個人同你一齊既時候個心都只係係個前度到
雖然一齊過都有一段時間但根本最愛既都吾係自己
明明分左手兩年幾 點解仲會成日諗起佢
去到一齊去過既地方又諗起佢 諗返起一齊經歷過既野
之後果種感覺真係好難受
有無巴打絲打好似我咁⋯

吾你老母

分左手兩年幾都放唔低，你咁樣好辛苦

唱左出黎

係⋯點解會咁

回到最原始的我 你是否 會覺得我不錯